幾日後去名古屋,,,,,,,,,,求救

本身會去金澤..但某D原因去唔成..

1 - 下午2點落機 綠洲21 > 名古屋電視塔
2 - 博物館明治村 + 犬山城 > 名古屋科學館 > 榮站地下街 + 榮犘天輪
3 - 熱田神宮+白鳥庭園 > 大須商店街+大須觀音 > 矢場町(SHOPPING）
4 - 白川鄉(即日來回) > 星之丘站(SHOPPING)
5 - 名古屋城 > 長島OUTLET > midland square
6 - 名古屋港水族館+海洋博物館 > JR東海鐵道博物館 > ( ??????? ) >夜晚１１點機

都算玩足６日６夜
但係最後一日唔知去邊好,去完曬D博物館應該仲有大把時間
同埋有冇去過名古屋既巴絲有心得,邊D地方可以去可以加插下/有邊D地方可以SKIP嫁?
MANY THANKS!!!

day 3你不如索性係高山book一晚酒店算啦,係高山去白川鄉方便過係名古屋市中心去白川鄉好多

女朋友book左車飛了

day1 to day6，酒店扑野算啦

Same here
28號白川鄉即日來回 會唔會同一日呢

巴打分享下行程丫

會參考

白鳥庭園唔使去 or 唔好抱太大期望

好嘢來
紅葉櫻花白雪嘅時候

2 - 博物館明治村 + 犬山城 > 名古屋科學館 > 榮站地下街 + 榮犘天輪

博物館明治村 + 犬山城, 如果再加埋犬山城下町都只至少行到下午4,5點, 榮站地下街留返DAY 6
明治村返犬山或者名古屋既車好少, 留意時間表

咁我可能去錯日子 只見到個閹割版志蓮靜院仲有好撚多烏蠅

其實都幾期待落大雪既金澤兼六園
去唔到冇計 留返下次

Day1 榮
Day2 水族館 大須
Day3 白川鄉
Day4 三重 名花之里
Day5 名古屋城 名古屋行
大概係咁

其實都諗緊去唔去埋犬山城
旅遊書,BLOG都好少去介紹..都係淨係博物館明治村多
但係犬山城有冇咩特別? 定係就咁博物館明治村算

Day4 三重 名花之里 呢個我都有留意..但係好似好遠

犬山城係日本幾個現存天守之一, 但規模其實幾細
加埋城下町我覺得值得一去, 我上次搭9點車名古屋出發, 下午點幾先走, 冇時間去明治村

12

唔去lego ?

本身都有興趣,但有D FRD去完話好多野都係FOR小朋友既野比較多,所以麻麻地,同埋都唔平

搭巴士直到 個幾鐘

第6日個度
海洋館+南極觀測船夠你大半日

THx~~

去長島outlet..順便去埋..兩者都算近..有巴士到..

即係長島個邊有巴士去三重?

長島本身就o係三重..
無記錯的話..名古屋巴士去outlet..會先經名花之里